0歲了，小明出左世

1歲了，小明去世了

3日後 小明奇蹟復活 人民認為小明係耶蘇再世

3日後 小明又去世了

3日後 原來小明真的去了

3日後 小明小明小小明

3日後 小美出世了

3日後 小美長大成小美麗了

3日後 升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同mk型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

3日後 小美被車撞變成了肉醬

完

3分鐘後 天上傳來一道閃耀，係小明！

3秒後 肉醬小美變成了小明的晚餐 肉醬意粉

3日後，小明發現忘了加芝士

3日後，死神來了，鐮刀一揮永不超生

3秒後 發覺太陽如常東方升起